---
layout: "overview"
title: "IHC - MCCormick Tractor"
date: 2019-12-17T19:32:20+01:00
legacy_id:
- categories/3205
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=3205 --> 
Nun möchte ich mal ein Modell in der Ft Community einbringen von einem IHC - MCCormick Baj. ca. Anfang 1970 bis 1978. Dieses Modell habe ich vor 5 Jahren erstellt. Leider ist alles schon wieder  in Einzelteilen im Teilelager verschwunden. Aber  kein Grund es der Ft- Gemeinde vorzuenthalten.